{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 드림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせでは予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡いただく必要があり、追加人数には別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴入室の場合にもお断りすることがありますし、払い戻しもできませんし。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 また、宿泊中に客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損または紛失が発生することがありますので、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も節制しなければなりません。 重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 チェックインの利用案内では、メゾネットタイプIPTVとWiFiが客室で使用でき、プールの利用も可能です。 プールは夏場に設置されており、利用期間は夏季に該当します。 散歩や余裕のある時間を過ごすためにペンション周辺にはさわやかな庭園と簡易池も設けられています。 美しい花や木を鑑賞しながら、自然の豊かさを感じてみてください。 夕焼けに染まる景観は心に残る瞬間を作ってくれるし、癒しと翌日を約束してくれるでしょう。 楽しい時間と安らかな休息を過ごすことができるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合にもお断りすることがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室及び周辺施設を利用する際、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊中に客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損または紛失が発生することがありますので、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏場に設置されており、利用期間は夏季に該当します。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはさわやかな庭園と簡易池があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺では散歩や自然を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 486
    }
}